勇武！支那北京市民因檢疫問題手刃維穩公安

北京昨日有一位民眾駕車要去照顧父母，結果卻因為警察不讓他們進去社區憤而衝撞檢查哨

影片可以看到那個駕駛先讓民眾離開再衝撞，目前已經有兩個警察受傷了

幾時到香港？

香港左膠：不了
睇中立撚Youtuber先係抗爭

北京市民:我只能示範一次

中間個公安仲戇鳩鳩咁企喺度抵你俾人撞啦

希望你記得當日嘅呼籲，與其落足力屌鳩偽黃中立，倒不如將更多嘅精力用嚟支持真黃自己友。

我兩樣嘢都做

死公安囂張慣了，不覺得屁民敢這麼做，看手勢似乎還是“你來呀～你來呀！”

呢d真係勇武

殺得好痛快呀

快啲叫黑警上去鎮壓啦

真勇武